[
    {
        "randomId": 3
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Ibuye bashesha",
            "answer": "Ingasire"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Ayaraye ataravura",
            "answer": "Umubanji"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Uwo muntu yafashwe ari kumwe n'ibiyobyabwenge",
            "answer": "Uwo muntu yafatanywe ibiyobyabwenge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Kudonda urusyo",
            "answer": "Gukoma urusyo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Amaniga",
            "answer": "Bagenzi bange"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Imbwa nyinshi",
            "answer": "Umukeno (zirenze imwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Imbere h'umuheto",
            "answer": "Ku ruhembe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Uno mukobwa arahiye",
            "answer": "Uno mukobwa ni mwiza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Abajama",
            "answer": "Urungano"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Ayiriwe ataravura",
            "answer": "Amirire"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Rutahizamu w'iyo kipe yavuye mu mvune",
            "answer": "Rutahizamu w'iyo kipe yakize imvune"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Amaze amezi nk'abiri",
            "answer": "Amavuta y'igisore"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Igitandukanya icyumba n'ikindi mu nzu ya kinyarwanda",
            "answer": "Inyegamo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Amaze kuvura",
            "answer": "Ikivuguto"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Agati bavurugisha",
            "answer": "Umutozo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Amakwe",
            "answer": "Ubukwe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Agati bavurugisha amata",
            "answer": "Umutozo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Amata yiriwe",
            "answer": "Amirire"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Ariho amazi abira",
            "answer": "Ari mu mazi abira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Kumena amata ubishaka",
            "answer": "Kuyabikira, kuyabyarira"
        }
    }
]